愛回家又食KFC,有冇巴打一齊去信投訴？

違返廣告條例

成枱都係

愛回家開心速遞kfc

上次罰左20萬

雞伯伯早餐